工作壓力不開心 女子廁所上吊昏迷

慈雲山翠鳳街35寶翠大廈一單位，凌晨1時許，一名23歲姓黃女子，在住所廁所內以衣物上吊，昏迷不醒，姓梁31歲男友人稍後發現報警，救護員將女子送院廣華醫院搶救後，命危留醫救治。

警員在屋內展開調查，現場並無遺書，初步相信女事主因工作問題困擾，並曾向家人透露表示不開心，加上經常與男友爭吵，案件並無可疑。據悉，女事主早前曾企圖自殺不逐。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

廿三歲... rip

命危

姓梁31歲男友人稍後發現報警

有男友
但
姓梁31歲男友人稍後發現報警

有男友 但係係男友人報警

男朋友發現自已帽咗？

吊頸死唔去有機會變植物人

個Post竟然唔係腦魔開

自殺都fail 兩次...

lm

到時救左佢個條友就變罪人

寧願佢死咗一路同走
勸大家唔好亂做傻事

走左啦

RIP

23歲，嘥哂。

凶宅rip

雖然應該係舊樓但都係私樓
咁都捨得死

rip